講好左 不割𥱊 不內控 只需檢討再Move On

本人絕對感激所有義市既付出 冇人有資格屌為香港付出嘅人

但同時希望大家明白 呢度嘅人咁激動嘅意見 只係緊張呢個活動同心痛義士俾對家乘機抹黑 呢度有好多有智慧同埋有社會經驗嘅人 所有意見都值得聽一聽

冇嘢係非黑即白 呢度既智囊團有成千上萬 10個臭和尚點都勝過一個諸葛亮一定打得贏政府個垃圾智囊團

政府諗緊咩你估我地唔知咩 唔好針對普通市民住 始終不合作運動要用好多文宣資源同時間去解釋同Educate 一般市民

以我哋而家有限嘅資源同時間 建議聚焦返向主要政權施壓

626 627係G20前最重要一擊 我哋要保持隊形 香港人加油💪🏻

第一次出post 原來吹水台真係咁快沈底

推